<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="array_calculator_params">
        <item>Modèle</item>
        <item>Capacité de la batterie</item>
        <item>Poids</item>
        <item>Température ambiante de l'air</item>
        <item>Style de conduite</item>
        <item>Nombre de charge complète</item>
    </string-array>
    <string-array name="array_calculator_params_default">
        <item>Ninebot Elite</item>
        <item>450WH</item>
        <item>50.0kg</item>
        <item>25℃</item>
        <item>Avancer à une vitesse constante de 15km/h</item>
        <item>2 fois</item>
    </string-array>
    <string-array name="array_calculator_temperature">
        <item>-20</item>
        <item>-15</item>
        <item>-10</item>
        <item>-5</item>
        <item>0</item>
        <item>5</item>
        <item>10</item>
        <item>15</item>
        <item>20</item>
        <item>25</item>
        <item>30</item>
        <item>35</item>
        <item>40</item>
        <item>45</item>
    </string-array>
    <string-array name="error_code">
        <item>1~8</item>
        <item>9~12</item>
        <item>13~19</item>
        <item>20~29</item>
        <item>30~34</item>
        <item>35</item>
        <item>36</item>
        <item>37</item>
        <item>38</item>
        <item>39</item>
        <item>40</item>
        <item>41~42</item>
        <item>43</item>
        <item>44</item>
        <item>45</item>
        <item>46 above</item>
    </string-array>
    <string-array name="error_code_content">
        <item>Capteur du moteur ou conducteur anormal</item>
        <item>Tube à haute puissance du conducteur endommagé</item>
        <item>Autre panne du moteur du véhicule</item>
        <item>Attitude de capteur anormal</item>
        <item>Communication interne du véhicule anormal</item>
        <item>Circuit de communication de la batterie anormal</item>
        <item>Tension de sortie de la batterie 1 anormal</item>
        <item>Tension de sortie de la batterie 2 anormal/item>
        <item>Température de la batterie 1 anormal</item>
        <item>Température de la batterie 2 anormal</item>
        <item>Capteur de la pédale anormal</item>
        <item>12V ou 5V est une trop faible tension pour le véhicule</item>
        <item>Problème de chargeur</item>
        <item>Maintien des tests d'usine</item>
        <item>Angle d'inclinaison trop important pour le véhicule</item>
        <item>Code d'erreur non défini</item>
    </string-array>
    <string-array name="error_code_content_mini">
        <item>12V - Erreur de tension. Vérifiez le panneau de contrôle.</item>
        <item>5V - Erreur de tension. Vérifiez le panneau de contrôle.</item>
        <item>3.3V - Erreur de tension. Vérifiez le panneau de contrôle.</item>
        <item> Erreur de démarrage de la carte mère. Vérifiez le panneau de contrôle.</item>
        <item>Erreur du capteur gauche du moteur, vérifiez le panneau de contrôle.</item>
        <item>Erreur du capteur droit du moteur, vérifiez le panneau de contrôle.</item>
        <item>Firmware de la batterie non disponible, mettez à jour le firmware.</item>
        <item>Erreur sur le capteur de pied gauche, vérifiez le capteur ou le cable de l'interrupteur de la pédale.</item>
        <item>Erreur sur le capteur de pied droit, vérifiez le capteur ou le cable de l'interrupteur de la pédale.</item>
        <item>Erreur sur le capteur du genou, vérifiez le capteur ou le cable.</item>
        <item>Erreur de la sonde de gravité</item>
        <item>Erreur de connection de la batterie, vérifiez la connection.</item>
        <item>Erreur de mot de passe de batterie, remplacez par une batterie correcte.</item>
        <item>Erreur de tension sur la conduite, vérifiez le panneau de contrôle et la tension de la batterie.</item>
        <item>Impossible de l'éteindre.</item>
        <item>Erreur d'entrainement du capteur du moteur gauche, vérifiez le panneau de contrôle.</item>
        <item>Erreur d'entrainement du capteur du moteur droit, vérifiez le panneau de contrôle.</item>
        <item>Protection d'angle trop important.</item>
        <item>Erreur de téléchargement du firmware, mettez le à jour.</item>
        <item>Erreur du gyroscope, vérifiez le panneau de contrôle.</item>
        <item>Erreur du capteur de moteur gauche, vérifiez le cable du moteur ou changez-le.</item>
        <item>Erreur du capteur de moteur droit, vérifiez le cable du moteur ou changez-le.</item>
        <item>Erreur de température de la batterie, vérifiez que sa valeur sont comprise entre -10℃~50℃.</item>
        <item>Erreur de tension de la batterie, contactez le SAV.</item>
        <item>Code d'erreur non défini.</item>
    </string-array>
    <string-array name="error_code_mini">
        <item>5</item>
        <item>6</item>
        <item>7</item>
        <item>9,28,29</item>
        <item>11~13</item>
        <item>14~16</item>
        <item>17</item>
        <item>18</item>
        <item>19</item>
        <item>21</item>
        <item>22</item>
        <item>23</item>
        <item>24</item>
        <item>26</item>
        <item>27</item>
        <item>31</item>
        <item>32</item>
        <item>33</item>
        <item>34</item>
        <item>35</item>
        <item>36~38</item>
        <item>39~41</item>
        <item>51</item>
        <item>52</item>
        <item>Other</item>
    </string-array>
    <string-array name="error_code_reason">
        <item>"1. Impact sur le châssis principal.
2. Capteur du moteur HS causé par une panne éléctrique interne.
3. Test d'accident qui a échoué.

"</item>
        <item>"Cet échec peut être provoqué par une surtension ou surintensité. Habituellement, une violente collision durant l'utilisation, longtemps en surcharge ou une température ambiante très élevée peut provoquer cet échec. Cette erreur / échec est habituellement accompagné par un blocage des roues.

"</item>
        <item>"Généralement, le bouton de démarrage est HS ou la version du firmware est la raison du problème.

"</item>
        <item>"1.Caused by fierce impact to the mainframe, which results in dislocation or damage of attitude sensor 
2. Components and parts of attitude sensor break down 
3. Electromagnetic interference causes attitude sensor of the car to give abnormal signals 
4. Occasional abnormal detection during starting up self-inspection

"</item>
        <item>"1. Le relâchement des vis de blocage au dessus et dessous du guidon provoque un mauvais contact.
2. Le relâchement d'un cable de la carrosserie entraine un mauvais contact.
3. Les composants ou les systèmes de communication interne du système sont HS.

"</item>
        <item>"Protection du circuit de la batterie du véhicule est HS.

"</item>
        <item>"Trop déchargé, une déconnexion de la batterie 1 ou de la protection de court-circuit apparait. 

"</item>
        <item>"Trop déchargé, une déconnexion de la batterie 2 ou de la protection de court-circuit apparait. 

"</item>
        <item>"1. La température est anormalement élevée dans la batterie 1 en raison d'un cour-circuit.
2. Disfonctionnement du capteur de température dans la batterie.
3. Température ambiante trop élevé ou trop basse.

"</item>
        <item>"1.1.La température est anormalement élevée dans la batterie 1 en raison d'un cour-circuit. 
2. Disfonctionnement du capteur de température dans la batterie.
3. Température ambiante trop élevé ou trop basse.

"</item>
        <item>"1. Capteur de la pédale de corps humain est incorrecte.
2. La modification du capteur de la pédale entraine son non-fonctionnement.

"</item>
        <item>"1. La charge d'alimentation du guidon USB est trop importante ou en court-circuit (plus de 5 VCC / 1.5A)
2. Cour circuit interne en sortie : 12V ou 5V
3. Circuit d'alimentation HS

"</item>
        <item>"Prise du chargeur abimée, impossible de charger le Ninebot normalement

"</item>
        <item>"Remise à zéro

"</item>
        <item>"L'angle de tangage ou de roulis est trop important quand le Ninebot est en marche. L'erreur apparaît généralement lorsque le gyropode tombe accidentellement ou que l'utilisateur tombe en raison d'une perte l'équilibre

"</item>
        <item>"Type d'erreur non défini 

"</item>
    </string-array>
    <array name="error_code_reason_mini" />
    <string-array name="error_code_solution">
        <item>"Essayez de le redémarrer, si l'erreur persiste, contactez votre revendeur ou le SAV Ninebot; vous pouvez être invité à fournir des photos de la panne à votre revendeur.

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"Vous ne pouvez pas résoudre le problème par vous-même. Contactez votre revendeur ou le SAV Ninebot; vous pouvez être invité à fournir des photos de la panne à votre revendeur.

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"Essayez de le redémarrer, si ça ne fonctionne pas, contactez votre revendeur ou le SAV Ninebot; vous pouvez être invité à fournir des photos de la panne à votre revendeur.

E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"Essayez de le redémarrer, si ça ne fonctionne pas, contactez votre revendeur ou le SAV Ninebot; vous pouvez être invité à fournir des photos de la panne à votre revendeur.

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"1. Assurez-vous que le guidon est inséré à sa place (voir 2.3.2 du manuel de l'utilisateur). Cet erreur se produira si le guidon est inséré à un mauvais endroit.
2. Veiller à ce que les 6 vis (ref, les vis tordues doivent être remplacés) reliant le guidon ont été parfaitement resserré; bougez le guidon doucement, afin de s'assurer que le guidon ne lâche pas.Le relâchement des vis peut créer un mauvais contact, ce qui provoque l'erreur.

"</item>
        <item>"Essayez de redémarrer le Ninebot 2- 3 fois et observez si l'erreur disparaît. Si l'erreur persiste, contactez votre revendeur ou le SAV Ninebot; vous pouvez être invité à fournir des photos de la panne à votre revendeur.

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"Démonter la batterie et remonter-la puis tester de la recharger, si le problème persiste, contactez votre revendeur ou le SAV Ninebot; vous pouvez être invité à fournir des photos de la panne à votre revendeur.
 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"Chargez la batterie pendant 10 minutes avec le chargeur, si le problème ne peut toujours pas être résolu, démonter la batterie et remonter-la, essayer de charger de nouveau, si l'erreur persiste,  contactez votre revendeur ou le SAV Ninebot; vous pouvez être invité à fournir des photos de la panne à votre revendeur.

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"1. Si l'erreur se produit lors de l'utilisation du Ninebot après l'avoir utilisé à moins de 10 degrés Celsius, il se peut que la température soit trop basse et déclenche une alarme de basse température. Mettez le Ninebot dans un environnement à température ambiante pendant au moins huit heures, puis réessayez. 
2. Touchez la batterie avec votre main, si elle est chaude, n'utilisez plus le Ninebot ! Essayez de le redémarrer après 4 heures à température ambiante. Si l'erreur persiste, contactez votre revendeur ou le SAV Ninebot, vous pourrez être amené à prendre des photos pour faire valoir la garantie.

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"1. Si l'erreur se produit lors de l'utilisation du Ninebot après l'avoir utilisé à moins de 10 degrés Celsius, il se peut que la température soit trop basse et déclenche une alarme de basse température. Mettez le Ninebot dans un environnement à température ambiante pendant au moins huit heures, puis réessayez. 
2. Touchez la batterie avec votre main, si elle est chaude, n'utilisez plus le Ninebot ! Essayez de le redémarrer après 4 heures à température ambiante. Si l'erreur persiste, contactez votre revendeur ou le SAV Ninebot, vous pourrez être amené à prendre des photos pour faire valoir la garantie.

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"1. Assurez-vous que le guidon ne soit pas pressé lors du démarrage.
2. Vérifiez que le guidon peut bouger lorque vous n'avez pas les pieds sur le Ninebot.
3. Si le problème n'est pas résolu, contactez votre revendeur ou le SAV Ninebot; vous pouvez être invité à fournir des photos de la panne à votre revendeur.

：

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"1. Assurez-vous que le chargeur ne délivre pas une puissance supérieur à 8W (5V / 1.5A)
2 Dans le cas où aucun chargeur n'est branché, débranchez-le guidon entièrement et redémarrez. Si le Ninebot fonctionne normalement après que le guidon soit débranché, cela veut dire qu'il y a un court-circuit dans à l'intérieur du guidon. Dans ces circonstances, vous devez donner le guidon à votre revendeur pour la garantie. Dans le cas où l'erreur persiste après que le guidon soit débranché, cela veut dire qu'un défaut exist dans le Ninebot, et vous avez besoin de livrer des photos Ninebot à votre revendeur pour la garantie. E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"1. Enlevez le chargeur de la prise secteur et rebrancher-le. Si l'erreur persiste, il y a quelque chose de mauvais avec le chargeur, et vous avez besoin de renvoyer le chargeur à votre revendeur pour la garantie. ou demander d'échanger pour un nouveau chargeur.
2 Dans le cas où le nouveauchargeur ne fonctionnerait pas, il est possible que le Ninebot ai un problème interne. Envoyez des photos à votre revendeur pour la garantie. E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"Normalement, l'erreur ne devrait pas se produire. Si elle se produit, contactez votre revendeur pour la garantie.

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"Généralement, l'erreur peut disparaître automatiquement après le redémarrage. Dans le cas où l'erreur persiste après le redémarrage, fournissez les photos du Ninebot à votre revendeur pour la garantie..

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"A l'heure actuelle, votre problème n'est pas répertorié. Essayez de le redémarrer 2-3 fois et observez si l'erreur persiste. Si l'erreur est toujours présente, contactez votre revendeur pour la garantie. Il se pourrait que le problème soit interne au Ninebot.

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
    </string-array>
    <array name="error_code_solution_mini" />
    <string-array name="setting_light_mode">
        <item>Fermer</item>
        <item>Normal</item>
        <item>Respiration</item>
        <item>Flash</item>
        <item>Gauche</item>
        <item>Droite</item>
        <item>Bidirectionel</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_light_front_period">
        <item>1 s</item>
        <item>2 s</item>
        <item>3 s</item>
        <item>4 s</item>
        <item>5 s</item>
        <item>6 s</item>
        <item>7 s</item>
        <item>8 s</item>
        <item>9 s</item>
        <item>10 s</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_light_mode_mini">
        <item>Eteindre la lumière arrière</item>
        <item>Fondu monochrome</item>
        <item>Fondue multicouleur</item>
        <item>Deux dragons jouent à la balle</item>
        <item>Vecteur toutes les couleurs</item>
        <item>Météorite une couleur</item>
        <item>Météorite plusieurs couleurs</item>
        <item>Mode alarme 1</item>
        <item>Mode alarme 2</item>
        <item>Mode alarme 3</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_light_mode_one">
        <item>Eteindre la lumière d'ambiance</item>
        <item>Météorite plusieurs couleurs</item>
        <item>Les jumeaux</item>
        <item>L'âge de la fleur</item>
        <item>Fondue dynamique</item>
        <item>Débit coloré</item>
        <item>Météorite plusieurs couleurs</item>
        <item>Fondue irisate</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_speed_limit_metric">
        <item>4 km/h</item>
        <item>5 km/h</item>
        <item>6 km/h</item>
        <item>7 km/h</item>
        <item>8 km/h</item>
        <item>9 km/h</item>
        <item>10 km/h</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_speed_normal_metric">
        <item>11 km/h</item>
        <item>12 km/h</item>
        <item>13 km/h</item>
        <item>14 km/h</item>
        <item>15 km/h</item>
        <item>16 km/h</item>
        <item>17 km/h</item>
        <item>18 km/h</item>
        <item>19 km/h</item>
        <item>20 km/h</item>
    </string-array>
</resources>
